烙印戰士 356

11頁
好過沒

又冇推進劇情 成集都係雕花

釋出作者仍然努力活着的信息

好事嚟

啲畫好靚
但已經唔記得做緊乜同唔知做乜

又要睇鷹同班手下扯貓尾

cls

想快D睇guts...

花左20秒，知道作者仲在生

其實三蒲集集咁雕花有無諗過要幾多年先完到套野

冇睇好耐，自從冇晒啲甜野，變態野睇就冇動力追

套野的確係“光明”左既

冇人想知隻鷹做緊咩啊
我要睇女主啊

鷹打緊果班係咩黎 完全冇印象
屌你唔係又打返幾年先講卡斯嘉下嘛

好開心
作者仍然活著

鷹建完國之後仲有野要打咩 真心唔記得哂

啱呀，冇lala 打乜鳩

諗唔到卡西嘉醒返講乜好, 又忽然唔想甩更, 咪是旦畫下廌